[起步太遲］有無巴打願意由零開始教小弟鋼琴

小弟今年18 由細到大一直都想學琴但無耐以前屋企真係無多餘錢可以比我去學

有無有心既巴打願意由零開始去教我？價錢可議
我唔求咩考到8級樂理 我只求彈到就得
因為小弟係連譜都唔識睇 所以我知教我應該幾煩
但如果有人可以教我我真係會努力

推爆佢啦

有冇telegram

有

edwinkw